
 视图控制器

 目的：为了使组件保持干净并专注于内容本身，将组件显示隐藏等操作从组件文件中抽象出来。从而减少每个组件的冗余代码与操作。

 1、组件载入时"created"，为组件添加视图控制器方法，此方法将自动为组件挂载视图显示、隐藏与监听状态变化的回调事件。流程请看以下示例：

    A组件载入
    ↓
    为A组件添加视图控制器
    ↓
    A.show()  A.hide()  A.event() ...   视图控制器为组件挂载了显示隐藏与组件内的事件回调等方法
    ↓
    将A组件挂载到全局事件总线this.$bus
    ↓
    在全局任意地方可以使用全局事件总线访问A组件及其属性与方法
    ↓
    例如：
    this.$bus.A.show() 显示A组件
    ↓
    例如：
    this.$bus.A.hide() 隐藏A组件
    ↓
    并且在组件的显示或隐藏事件中都可以访问到组件的事件回调
    ↓
    例如：
    this.$bus.A.show({
      on:{
        show(_this){
          // 当A组件显示时做些事情...
          // 并且可以访问到A组件本身_this
        },
        hide(_this){
          // 当A组件隐藏时做些事情...
        },
        event(name){
          // A组件内暴露的一些事件...

          // 比如执行A组件内名字为login的事件
          if(name==='login'){
            // 去登录...
          }
        }
      }
    })

 1、词汇说明：

    状态码：

    状态码有哪些？
    状态码"status"目前有0=删除，1=隐藏，2=显示

    状态码为什么可以控制组件显示？
    在组件的总容器标签上写上 v-if="status" 和view="status"，当"status"=0时相当于v-if=，0就是false，此时组件就删除了。而当status大于0时，v-if相法于为true,就是显示状态；
    而view=1时。组件有配套的CSS中写了当[view="1"]时开始播放一个隐藏的animation动画，同样的当[view="2"]时播放一个显示动画

    显示
    显示包含了一个从隐藏到显示的过程动画，当view=2时，触发一个显示出来的动画直到动画结束保持最后的显示状态

    隐藏
    隐藏包含了一个从显示到隐藏的过程动画和最后的隐藏状态，此时组件DOM还存在于文档中。

    删除
    如果组件直接从DOM删除，则无法播放隐藏动画，所以，在隐藏动画结束时，再将组件的DOM节点从文档中删除


使用：
```javascript
created() {
  // 将方法传给事件总线
  this.$bus.Rule = this.view(this);
}
```
